點解而家個個掛住裝修，無人再搞放映會？

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢